其實…我好似有少少鍾意左你

屌你老母

駁唔到

不要